笑能死 唔見果隻42萬勞力士原來係假野黎

新聞出左

黑警

咩假野呀 講緊黑警調包
樓主係咪閱讀理解0分

連登偵探威啦

加搵返果隻

LINK呢

樓主極速炒車

蓋清威啲

叫開雞
加ive grad

點會識字呀 ching

永遠十卜蓋清

仲要叫人玩埋自己後門

點解成日都要笑鳩I大

柒到呢

btw 大家見唔見到每個留言都有一個負評

我岩岩正評返晒 你使唔使再禁

7

比警員調包呀 叻過龍

笑能4

蓋Ching唔洗驚，佢地班90後得把口

我都係90後

玩yoyo屎忽又唔認
負評完又唔認

你就柒呀樓豬玩你咋

樓主好柒呀

認真的

幫唔落手

醒過龍

撐牙蓋

牙蓋洗唔洗幫拖

蓋清係百分百膠登仔
佢所做的行為唔關波台事

真手足係會雪中送炭，十卜牙蓋

又要俾人笑了

蓋清好波！

蓋清快啲走！

推

走啊蓋清

蓋清你係咪弱智架

一係就係佢個 frd 做既, 一係就係黑警做既

蓋清玩後門流屎汁.jpg

潮撐蓋清

蓋清拯救隊

應該救唔返，太撚柒

蓋清處處留膠

米能再推！

警告你地唔準再jer牙蓋

笑能死 蓋精又柒多獲

報驚

認唔認到路走啊CHING

極速炒車

cls

蓋清又衝出黎炒車

多謝你咁特登出黎柒比大家帶來歡笑

蓋清 炒車快d
定 保特 跑100米快d

咪撚再推啦屌你老母😤

廣告時間

完

牙蓋快d走 呢到我頂住先

蓋清又扮假膠娛樂大家
真係好親民

可能真係假

支那五毛狗撐番支那狗

Call白車呀，仲望！

樓主好嘢

炒車

樓豬又炒車

波台狗係差唔多

又係時候

吓，點救呀

飲食台

做乜唔覆下自己個post呀?

笑能死
牙蓋假膠黎講都算高汁

蓋清牛B

蓋仔又柒一鑊wo
正宗衝出黎柒，柒唔切

hk6qf9mp1

收爹啦樓上班友

一陣查清原本就係假野黎

樓主一野bin到你地啪啪聲

咪係

我聽朋友同我講 佢親戚識事主啲朋友
話其實係假嘢嚟

蓋清呀

笑

又係你呀，上次柒完仲唔夠？

笑能死

推咗先

榮華2.0

上次迷路
今次抄車

有無迷路事件post睇下
蓋清係咪小學都未讀完

蓋清

肯定假野

.

因為有人影衰

戴假野 笑能死

笑死
樓主隻支那狗炒車

又推

我笑你地老母呀 出黎隻秋啦死毒男

g

做咩又推

唔係掛

夠啦

正喎

唔好推

真係好鳩弱智

@奇雲道爾

蓋狗提提你隻勞假架

你班人日日推

媽好柒呀

真野來

Ching快走

蓋清🤦🏻‍♂️

認到路未？

蓋清個人已經唔見左

唔好再笑佢

賭波咪輸得好慘

DLLM

想買勞

蓋清自「蘋果燈撚死」之後又一次柒到爆

唔好再推啦

鞭屍

唉

牙蓋

推成兩三個星期

笑能死 唔見果隻42萬勞力士原來係假野黎

唔好蝦人啦响度推推推

真係笑能死

今次7左了

咪推啦! 柒到全世界都知喇

傻仔

個警察點？

你係咪想推到1001

binc

估唔到3個禮拜都重見得返

推推先

你班細蚊仔係咪想bin到蓋清條屍變灰先肯收手？😭

又bin c

bin

又假野？

冇野了

c

長壽post

push

呀鑑定勞力士權威去咗邊樹?

25

其實樓主仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少弱智個D唔好講啦
佢讀特殊學校個D都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

蓋ching呢

koy ching

兩個月前既舊聞都推返上黎洗版, 好撚野

其實係好事 香港人咁善忘

其實我係比較關心個黑警點

Me2

隻蓋狗真係垃圾

蓋清ho ball

垃圾蓋狗

樓上五毛狗

呢個post經典

鞭尻你啦on9

快d走啊清

蓋狗呢隻垃圾依家仲想屈我五毛

駁唔到

全世界都知你五毛啦~

蓋清好波

全世界

推比多d人追擊五毛

蓋清又撚狗

垃圾黑警

蓋清sickball

黑警個腦就假既

好多五毛

蓋狗

大力一推

死五毛

追擊五毛

7正評

強帖留名

十卜蓋清

唔撐蓋清就係鬼

撐蓋清

波台支那狗果然係智障

死五毛!

又bin

波台支那狗binc

蓋老母

最後點

轉移視線先

long time to bin

bin柒條假膠

嘩 仲推緊

蓋清入左黎未？

cls咪撚推啦

唔好笑樓主呢隻波台支那狗啦
佢同事十卜ching都係做保安架渣

蓋清係先達做架

起訴左未

抵死啦波台狗搞鳩我地六爺

搞成點

Bin9隻支那狗屍

Bin鳩隻支那五毛狗c

假

大大力bin9隻支那五毛狗再祝佢全家生癌

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上膠登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

五毛狗就真
所謂起底
咪又係自吹
話唔定係果班五毛狗做戲

?

真定假？

人面多險詐

Bin死隻支那狗
祝佢全家生癌

Rubbish bin

Bin完未

邊個再推就係同我過唔去

Who r u ar 清

屌你女友

真

唔推唔得

哈

goodnite

算唔算炒車

Bin c

撐蓋清撐yoyo

瀬屎狗

鍵國狗

仲有mon post

蓋狗不願面對

出黎道歉啦屌

建左國未呀柒頭

嬲豬 鍵國鍵乜野國呀 食藥未？

建國撚

哦

鍵國萬歲

我係鍵國撚

pish

鍵左未呀

呢個post永遠唔潛

老老實實
蓋清屈人個隻係假野 應該要道歉

要鍵國

鍵國呀

你鍵唔到國死全家

你唔道歉都未死全家啦蓋世保屌你老母呀真係

真係慘 辛CC台都開晒POST笑9你地建國狗FF

鍵左未呀

出年最好立23條拉9你班垃圾廢青

嗯，好嬲架我

Bin9隻支那五毛狗屍
再祝佢全家生癌

鍵國大業架我

蓋狗話我支持港獨，可唔可以報警

回帶撚

今日鍵左國未？

蓋狗番左高登

蓋狗對三性家奴有咩睇法

成半年嘅post都要日日 鞭

三性家奴

乞蓋呢個名幾好

東京20人參與反聖誕遊行 高呼孤獨無罪

2018

Bin鳩你隻支那波狗

Pish

yes

戴假撈係佐敦打邊爐睇朗奴高文教嘅愛華頓

ok

呢個post仲要推幾耐？

假野

真?

威

十卜牙蓋

鞭到得返副骨都仲繼續

笑撚死

推啊，大大力推

中國

G

我哋唔係華人，我哋唔係唐人，我哋唔係漢族，我哋更加唔係啲咩嘢炎黃撈種，我哋唔屬於支那，我哋唔再認賊作父!!

點解突然推上黎

有人太得閒

蓋清正廢柴

會唔會推足一年

會

係呀係呀

yo

台灣便利商店密集度排全球第2

邊個咁大仇口，推番上黎

一國兩制的保證 《美國－香港政策法》東講西讀

個list應該長過呢個post

點解

10個月前都未爆1001
蓋清渣ga

Y ar

真蓋

朱克伯格暗示Facebook可能推出收費版本？

社交媒體Facebook創辦人朱克伯格周二出席聽證會，其言論暗示Facebook不排除推出其他版本，可能包括收費版或高端版。

被參議院議員問及Facebook會否永久免費時，朱克伯格回答指：「對，這以後都會有一個版本的Facebook是免費的。」他並認為，由廣告支持的服務對Facebook來說是最好的商業模式。

朱克伯格指，「Facebook的使命是協助全球各地的人聯繫在一起，令世界變得更緊密，因此我們有必要提供所有人都負擔得起的服務。」

值得留意的是，朱克伯格特別提到會有「一個版本」的Facebook是免費，而不是Facebook網站一向承諾的「永久免費」。

這意味着，該公司不排除推出一個收費版本的Facebook，或許是「零廣告」的版本，而此舉將有助Facebook緩和用戶對於資料外洩的憂慮。

Facebook股價周二大幅反彈，收報165.04美元，升4.5%。
─ ─ ─ ─ ─ ─

爆咗我幫佢開2

隻勞係真定假

隻勞真定假就唔知
但呢隻蓋就真

會漏屎水個隻

出黎隻秋？ 咁撚串

係咪搵到我係波台開post既link

Fake?

switch硬件漏洞被公布

任記？

（罷食麥當勞）網民熱話：手撕雞變手撕雞醬漢堡 快餐店：醬內含雞肉 食客：不知所謂，要去海關告佢！！！

**此乃隨機自動回覆系統，與本人無關**

[url][url][urlhj[/url][/url][/url]

[推到泛民收皮]因泛民唔開會令議案由嬴變輸實錄

LIHKG @ Android

hi

屌你老母五毛波台狗🖕🏻💀🖕🏻

LIHKG @ Android

一周年

會唔會出（2）

假㗎？

Facebook 確認跟 52 間公司分享用戶數據

一週年紀念

吉斯·霍華德

一年前

瀨屎蓋

含撚蓋

又推返

係

假架

蓋ching加油💪

識波呀蓋清

曲線求h漫

曲線求h漫曲線求h漫曲線求h漫

推慢啲唔該

當大家樂大快活最貴晚餐係72元時，我就知道窮人唔應該生存和生仔

如甜人兒 如轉身變

你哋嘅私怨其實唔關我事，我只想快啲推爆呢個post等以後唔洗再睇

買假勞

yoyo陳晚同朗奴高文打邊爐果時發現新假期有人帶假撈入試場玩收音機

係咩係咩

蓋清係fake news

市民拾獲價值42萬元勞力士報案 警員涉企圖據為己有被控

咩事

😂

咪推

Fake news

一年前都被人拎返出黎binC

7到

真係假

笑能死
大家唔好再笑蓋清啦
會死人架

搵到未

好似未

覺唔覺蓋老母吹水吹大左

2017-06-28

收到風蓋ching 比yoyo 屌到中途轉機

玩埋馬眼

獻世蓋狗

）

即係警察同失物者兩個隻錶都係假？

警犬個隻係假既
失主個隻係真既
蓋清個標題係假既

聽個深水埗警察朋友講失主個個都好似都係假

真既話 蓋清就唔會比人日日鞭屍啦

咁即係狗咬狗骨啦

判左未

警方去年6月25日晚上約11時接獲一名姓鍾男子報案，指於長沙灣一個足球場遺失一隻值42萬港元的勞力士手錶，失錶翌日被鍾的朋友尋獲及交到長沙灣警署。惟警署其後發生偷龍轉鳳疑雲，負青處理勞力士名錶證物的男警疑不當處理證物，被控一項盜竊罪，今(9日)在西九龍法院提堂。他暫毋須答辯，案件押後至8月30日再訊，以等候轉介區域法院所需的轉介文件。被告准繼續以1萬港元保䆁，期間不准離港。

27歲被告周合駿，被控於去年6月26日在九龍荔枝角道長沙灣警署1樓的報案室內，偷竊一隻銀色錶帶、棕色外圈和淺藍色錶面的Cally-Daytona型號勞力士手錶，價值42.5萬港元，屬於男子鍾曉峰的財產。

但冇後續新聞

1 year ago

蓋狗又柒

點讚

Yes ar

原來係真野黎

笑能死一周年

蓋 is fake news

笑死未

笑唔死

笑死

Yes

痴線 仲推緊

就黎兩週年

都真

死能笑

能笑死

推足一年

原來係真架

一年前仲bin C

823 Ching 係咪有強逼症

笑能死 唔見果隻42萬勞力士原來係真野黎

笑能死 真勞黎

蓋青瀨屎原來係真野黎

【禁忌】七種千萬不要在Google嘗試搜尋"麻友"

笑能死

Yoyoyo

能死

咪推啦

全年追擊

笑會死

長沙灣警署當值軍裝警員收到市民拾獲的42.5萬元淺藍色勞力士手錶後，將真錶放進腰包，再從儲物櫃拿出冒牌黑色錶，涉嫌以假亂真呈交證物室，被控盜竊罪。案件今在區域法院續審，被告的上司作供時，直指被告的做法不妥當，用猶如「朱義盛」般的劣質勞力士頂替真錶，行為猶如「升起隻錶」。主控一度詢問「升起隻錶」是甚麼意思，上司解釋即是「偷龍轉鳳」。

被告周合駿（28歲）被控於前年6月26日在長沙灣警署報案室內，偷竊一隻淺藍色錶面的勞力士Daytona手錶。被告現已遭停職。

案件今在區域法院裁決，遭停職被告周合駿（28歲）被裁定一項盜竊罪成，他聞訊後不禁落淚，須還押至11月22日等候判刑。控方透露，涉案失表是淺藍色表面的Cally-Daytona 116506勞力士手表，市值約42.5萬元。

笑能死 哈